支持南京又屠殺揮手區

根本無死過人

無死人點叫屠殺